hana 集中討論區 (69) - 身經 無數歎息 風霜成羽翼

沒完沒了

樓主教導，要珍惜大家

珍唔珍惜你好呢

港台新城都係3

係咪要睇我對樓主好唔好

邊度教？

上個post

睇嚟美斯同學冇聽書

幫我打打陀 佢話我短時間打3舊文

幾樓

hana 集中討論區 (68) - 再加班 去換到一堆鈔票 換不到 我夢裡想要

#854 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有睇 奶普通 呢d野唔係一早要做緊咩

#1 越來越多圖

樓主講嘅就要聽

話過好多次 死不悔改

你對其他人好似好差喎

美斯罕見派膠mode

例如fb嗰個苦主gp
用咗做封面都冇表示

我覺得數量適中

我唔會道歉

咪話我搶口

連賣嘢加韓國兩個字都可以賣貴啲
其實韓國係咪放個屁都係香

隻野jm9

咪話打打陀鎗師姐3
佢話我不要打多過超過3個舊文

視帝都呷醋呀

之後阿天打左 我就打到

呢件真心高質

以前勁歌好睇
唔只係因為多歌手
獎門人做mc 都係功不可抹
好想睇佢點笑星夢d 歌手

呢幾年搵前有線嗰幾個 mc 照稿讀
真心悶

好鍾意諗嘢

呢排多咗林敏驄啲新聞
老實講兩個仔有冇諗住填下詞啫

早晨

正 who ga

家姐貼阿妹

幫gin lee編美男子與香煙
太極樂隊唐奕聰猝逝 鄧建明證實死訊

點睇顏卓靈响新戲<狂舞派3>影射Hana?

你有資格同人比？

lm跟進

自貼

用緊星夢個環保袋

帶到落鼻 唔講似無家者

希望我會撞到佢
同佢講聲加油

路係自己揀 比人炒同過度捧hana有大關係

1屆都ok 支持下新人

兩屆白痴

最無理由第3屆都係佢

否極泰來 而家呢度先岩

今集天天開運

邊個連Lin都負皮

原來你講埋啲咁嘅嘢

球記

係咪想深入研究

bbb的內部結構

阿姨我不想努力了

幾時上chill club

到時去個post留言

上次 viu 播戰毒d 人都話要罷睇
如果俾 tvb d 人上去會點

呢個人相當有嫌疑

美斯提起過?

之前試過
勁收負皮

到時一齊去

係到9UP明明成個人都靚

是誰如裂開兩份

11:40PM
勁歌金曲[粵]

經典廣東歌，為港人帶來無數回憶。洪嘉豪、JUDE來一次crossover，演唱<幾分鐘的約會>和<零時十分>，又勾起大家甚麼回憶？即將推出廣東EP的陳明憙，選了關淑怡的<難得有情人>翻唱，還將香港舊情懷注入MV。BOP天堂鳥演繹黎明舊作<今生不再>，也期盼全人類不再面對疫情。監製如何以一句話令他們錄音時撇除黎明腔？遺失了的好歌，可以點播重溫。本周冠軍歌泳兒<所有遺失的東西>，又怎能被樂迷錯過？

3台冠暫

李志剛 fit左

？

tvb有sg

無po wo

其實～～～～～～～～～～～

?

只想拖延地老天荒 其實～～～～

個「其實」走音走到痴左線

我玩下家咋

然後下次我會整到條片多啲位走音

好心你咪再出醜

人哋剪片tune啱音
我tune到走

有走音=冇咪嘴

其實要整到佢冇咪嘴變有都唔難
將條sound track較後半秒就得

所以寧得罪連登，莫得罪剪片

ck妹

好心佢拍behind the scene 明知自己唱到走音就ng啦ng 100次都唔會有人知果陣 點解唔ng
唔ng又比呢度恥笑

走音先係真性情

btw有時間做音樂好過

幾有諗頭

椰嘅回覆

貓使唔使打針

吼完椰子吼moon呀
點解你吼親都係仔

一人幾首好聽嘅粵語動畫主題曲

😍😍😍

打完針健康啲

可能係嘅

where is原圖

zaina tvb

#25 好撚鍾意聽

#150春夏秋冬條lin收咗3負皮
大家負皮當正皮is ok

幅相好正

做返啲運動

翻睇破壞之王 發覺鍾麗提原來幾撚正

靚撚到癲

《真·三國無雙》霸氣登陸旺角 姜皓文扮張角超型!

洗白白

醜人多百怪

出浴照

喺ig見到廣告

我諗都係隻嘢唱

秦世？

@美C 突然間咁鬼仁
#真最受歡迎女歌手

不嬲係 東京人壽兩連5台冠
出面d傻仔細路話唔值都on9

連登係好多細路仔唔識野咩都take side

再唔係話你老 老就唔拎得咩 唔通你又問阿媽拎錢又唔得？

最後 連登都係少眾

又唔使咁激動既 😅

人呢

俾蘋果返叮

下面有人問係咪食煙

tvb?

屋企有唔會食

唔知，淨係覺得可以留意😂

邊度嘅料

星夢yt總算有update

個hashtag真係簡潔有力

乖仔，夜就會返屋企

Translation: don't go so close

應該係

viu都無

所以遺失都係差小圈子 viu仲係榜

睇一次笑一次

公海: 我現時自己肯止蝕

慘啦 我校長都識

加洲紅 big echo red mr

你扮咩00後

咁好口😂

椰子表示: 我係10後

感覺hana得閒左好多

Feel 到大步走好似當年衝線咁
通常第一集講跑步
之後就男女主角配角互𠝹+公司權鬥到大結局

投閒置散

時間永遠太忙

李佳芯原來係宇宙移民

N年前嘅G芯

塊面有D肥

有肉地

林作講歧視
我個名姓林，之前又有講

睇你班友留言真係要認真咀嚼+消化

其實講經mode仲有第二級
叫持續講經mode

btw封面

入咗FANSCLUB先知江嘉敏係有幾黑暗

原來成個page都係講壞學生平日嘅行為

側過側田

樓主上水啦

做乜先

要下

幾驚你話廁過側田

覺得識7歲歌詞嘅人，唔係普通fans

#312下面行英文
btw之前毒巴認證咗我係

你鍾意孽瘤
唔係 gay

想強調，嗰個叫regina

但我開帳嘅原因係呢個

非重頭劇黎講
大步走好似幾dum 本
好多演員
但係好悶好老套

好睇

主題曲唔掂万刀甲個首仲好聽D

方力申首先係主題曲

覺得一姐啲片有誠意過隻嘢嗰啲

講真 d細路已經唔識四大天王 唔識校長
打ps sega 十turn
唔識美味天王
唔識icq
唔識港督
唔識朗拿度 馬拉當那 比利
唔識超級學校霸王
唔識火車
唔識p3,p4. duo core ibm 大牛
車唔識nsx 三菱 掃把佬 86
umbro

以前成日用錄影帶錄tvb

聽歌用隨身cd player， md
cd要防震 md比較好d
md其實而家都應該用

百視達租vcd睇 做會員 加俾一隻十蚊

蘋果4蚊 電影成版廣告有曬邊間戲院做係底

沙士 要帶口罩

淨係識hana唔識慳d啦baby

個花名

學友同梁家輝應該識嘅
靠幾張gif

我屋企連播 cd既機都冇，Desktop 都掉左
usb type A 都就快淘汰
唱片完全係夕陽工業，變左賣追星周邊產品

唔上連登應該唔識

啲whatsapp sticker都有嘅

仲有木村

好慘 hana企側邊

企咪企

😝

之後要戴口罩練

🏀

得背面

起格
144p

啲細路喺ig話未温好書，就考試
未温好仲上咁多ig?

咁多時間都唔溫你自己問題啦屌

對細路咪咁惡啦

不過覺得考完先上比較好

搞乜

Fred

其實都幾on9 扮咩慘 全香港人都係打份工養家嫁啦 你hana有咩特別？

聽到我建議

除非你話你做雞 就真係慘ja

以前係幾靚仔呃到d細路女

睇佢出道睇佢大

唔怕嫁 一個唱片一個經理人

zaina都係zoe music

美斯又反串

佢都冇入星夢

將 Hana 活埋越藏越深

有bigbigchanmel

覺得冇乜嘢

痛但覺得快樂才殘忍

扮木材拓鰓?

我哋好殘忍
個鞭策mode有幾多檔開足幾多檔

我好記得你寫成zoie music

🤔

好污糟

有冇咁鍾意我琪

幾啦

博愛係tvb轉淚點

唱好啲呀

打波都有cold hand嘅時候啦

好彩冇睇
係咪災難級演出

衰喺低音
跟住拉唔上去

甩p

隻嘢表現麻麻哋
代佢道歉

好似未開聲咁
把聲好緊，咬字不清

Aga 都唔掂，唱快歌成碌木咁唔識郁

上次講過
樂壇搞封殺
令年輕觀眾對歌手有認知斷層

其實歌手質素都係有斷層
太少 live 經驗
一走出 comfort zone 就出事

今日幾淫

理得佢地 自己唔揾資料怪佢地

有總理喺度

VIU 播緊頭文字D

原來而家VIU 有得喺隔籬即討
相反 TVB 個介面勁舊
要登記先入到去睇

tvb個獨立

tvb 搞咩獨立

獨立app

viu個幾廢下 直播d質素 同聲音 操作順暢度

小一姐唱 Live 好勁

大台嘅收音都好出名

唔好諗隻嘢呢啲場合露係發姣
其實可能係想啲總理捐錢捐得爽手啲

不嬲 玩開busking

用kef wo

viu個網又細聲到暈 又畫質差

tvb: 大步走9:30 愛美麗8:30

連巴死左？

送緊哈返屋企

定上飛鵝山

係咪fans賣廣告
learn more見到嘅係kay個ig

道歉有用咩

下次做好啲

幫你講埋

道歉時...

你咁想睇j lin個胸咩?

search下，又真係有圖

呢d先慘呀

【10歲訪問片出土】林穎彤陪母行乞：諗唔到係咁養我

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

唔使啦 反正未必有下次

唔好咁灰啦

Aga 首 citypop 有好多日本人留言話有共鳴

ON9 我Ali屌打啦

【兩台大戰】迎戰ViuTV播另類選美節目變陣 TVB提前播李佳芯《愛美麗狂想曲》對憾

慢慢，唔急❤

呢d完全係hana無概

毒L
冇歌手 fd 同佢合唱

音域唔夠

Fiona 唱功其實唔差
同Eason 合唱, 開頭唱高8度男聲key 都算係咁

原來苦瓜同六月飛霜咁就十年
當年牙Gem 同 mc jin 都有出席新城
農夫仲係歌手
的士陳坐第二排

徐洛鏘嗰幾隻其實唔低

嗰幾首其實唱得好辛苦

bbb你做乜裝彈弓

係，支持佢嗰啲都係fanboying
唔需要理實情係點，hate得嚟buy到like最重要

毒巴最愛嘅側田

當然啦 fiona唱得

做咩？

乘機偷師學作曲

出新歌

學到先算啦

city porn

會努力

hope alfred back to the voice entertainment

許廷鏗疑私下接工作 再度與唱片公司擘面反枱 華納官網將Alfred所有帖文刪除

應該想入肥圖新公司？

點會 佢同肥圖反左面

無

古箏妹上流經

有

2017年轉投華納後，Alfred曾在當年叱咤頒獎禮上直認自己不懂感恩，又趁機感謝Herman：「喺之前嘅公司，其實Herman一直好寵我，畀我做自己想做嘅音樂，畀好大嘅自由度我。」

2017

門面之說

門底同門中間呢

裙底

古仔又多個會長要做
會唔會好忙

睇trailer 都覺得幾好睇
如果加幾個後生仔女角色
帶下新人就更好

想要江華
呢個新人幾有潛力

壞

出面有post講恬妞vs Ali
其實恬妞係正，張相衰啫

你都係J返孽瘤算啦

regina係靚女，公海有共識

正 my yumi

椰子媽送咁多嘢

公海有巴打叫陳凱詠

但之前嘅名叫「上水陳嘉倩」，「屯門Edison」
十足十siri改名

椰子好似好驚花花

不如數下大家想要番邊幾個角

表妹搞到有幾成似姑姑?

阿哥驚阿妹，通常係驚佢唔開心?

fbi

美斯好鹽濕

好多dislike

可能個封面唔夠正

肥圖走左
冇錢請打手買 likes
樓豬都好耐冇上黎

我哋係咪俾人拖糧

Ali : 我依家呢刻單身

又燈

我仲收緊錢喎
乜原來你俾人拖糧仲繼續做

原來樓主真係打手。

好失望

好想同呀菊瘋狂做愛

靖哥哥老友拖雷
我拖糧

你覺得我係樓主分身?

我必須承認，係

影相/封面未必好好
有內涵is ok

向余文樂之路進發😁🏀

話說即日ig story隻狗係邊個嘅?🤔

出面娛台post，係得曾國城有得叫哥
徐乃麟連名都冇
btw呢兩個都麻麻，計peak嘅話庹應該係第二

其實呢度全部都係

@怡

得我同你係兩個自然人

可以俾樓主當豉油碟咁點

即日story仲chisin

你咪樓主囉

負皮返自己貼啲囡

無左老闆 要自資做打手

山再高，路再遠
左邊肥右邊惡，我都要行到目的地

勁

自動自覺搞好啲學業，咪要我哋擔心

有大家支持打氣

大家都係打手 明概

打氣團
打手團

得閒幫我打下聲夢

其實聲夢可以整ig page集中啲消息🤔

有呀

邊度?

冇嘢了，見到
但喺google揾唔到

打哂聲夢傳奇4個字先有

中途已經趕走

我打聲已經有

好似樓主之前幅cap圖咁
search過就會自動排前

有阻力啫，覺得可以克服

做咩不推文

鞭策佢

似到 根本係親戚 又係姓鍾

琴日已經企前中一

打鑼咁揾樓主

美麗

原來我重覆咗po
不過都吸引到你上水

週末愉快

今晚睇勁歌呀

希望tvb請到四大天王

有冇人睇 失憶24小時
本身都幾好睇
最後幾分鐘先爛尾

樓豬
王祖藍派左廢青安拍劇 bonnie

存貨只剩兩套劇 李佳芯堅持不「敲門」爭取：有適合角色就會搵我

D監製係咪食撚左屎 有人都唔識用

隨時ready咪得

椰:

hi

見到樓主

隻mv今晚1200喎

應該寫0000先啱
可能有細路睇po要寫返好

樓主轉左pt?

一有hana就彈出黎

pt連登仔
全職就唔係小事

全職係咪food panda?

全職做hana kuk老公

hana d騎功唔錯

竟然唱優客李林原版都唔唱陀地版

某樓主訓練有素

千言萬語cover我只聽呢個

老實講，係掛住樓主
不過唔掛住佢貼啲女

扮晒貼地

又話佢mk嘅

無衝突

tvb開藝訓班 仲唔去

yt推上來，幾正

樓豬真身

咁到底#696係同邊個講

同你講囉
肥圖走搞到你失業

個story唔係咁

係被拖糧啫
都未正式失業既

花子開頭吠，臨夠鐘又吠
第一幅個cm係真😘

有d 高難度舞係替身跳

佢鬼識跳舞咩

一聽上引

好洗腦
成個腦都係愛美麗

讀者有思考空間

完全冇囉

因為你慣咗見真人，唔會ff

第2次睇我條囡都係咁正

就黎X盡人亡咁款

呢件又係老泥妹黎

簽唔簽都無一姐做

捐咩 捐米青

好樣衰 又邊個黎

呢件野經都就收仲係到扮後生

差好撚遠wor ching

你簽左pt 合約？係咁回返真空期d po

閆擎走咗，30歲

未夠你犀利 簽到ft

點知海獅
無咗安bon成套野聽摺

邊撚個呀

老女人仲未退休

@虹 啱晒你 J咗未

毒巴: report

你條友真係好重口味

走左咩

琴日先聽完佢

老

此post已完

哦

🙄

樓主乜字都會打
就係唔會打個精字

總有日後更新鮮代替

@bbb 99%時間收埋自己:

餘下1%時間忍唔住:

好靚女

想叫hana好好珍藏幅嘢

on9 今日人地ig都無出po rip

呢個系列幾正
好想番去90年代香港

海之戀個廣告比d棚架遮住左

一陣啫

唔好嚇親人

樓主留負皮不解釋，cdrom們明白了嗎

樓主踩得啫係
btw係唱得嘛嘛

我要踢爆張相幾時嘅
喺呢度po過
2020年5月7日

熱門有ph
間接有隻蝦

做乜啫你 收返埋啦好嘛

諗多咗了 呢個係堅樣衰

好心嘉欣bb痴埋兩件暗星到降呢又何必呢

邊個負皮糖妹#783

呢幾日yt係咁彈佢唱心動嗰條片上來

克勤哥做導師

想叫隻蝦去偷睇偷師

柏芝

腥夢？ 估到啦 勁

雖然我認我睇過不下十次

ok喎

公海個hku高質囡post
個樓主話咗唔好貼regina啲人係要貼
證明佢根本好受歡迎

個廣告擺得一陣丫嘛

心領神會 一早估到hacken 我又like爆

算吧啦 舔yumi鞋底都無資格

死肥圖 見到真正做音樂概人未